舉左催淚彈旗

rthk

企係果度打撚咩
又話今日和理非
自己固執包頂頸又話人分化
一路行街佢吹你唔漲

鳩吹be water
自己做死水

走啦, 黑警係咪都會放tear gas, 架